{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57875&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노떼라미아호텔"
    },
    "text": "釜山市内に位置する新築ホテルはモダンなインテリアと素敵なスタイルを備えています。 最高のサービスと居心地の良い客室を備えており、楽しい宿泊を提供しています。 ホテルは釜山駅から徒歩2分の距離にあり、国連記念公園は車で23分、神仙台は車で24分の距離に位置しています。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22時以降です。 ホテルのフロントでは22時以降にチェックインをお手伝いします。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は可能です。 しかし、1部屋あたり1台ずつ利用可能で、追加車両は費用が発生します。 朝食はレストランで提供され、8歳以上の子供と大人は9,000ウォンで入場でき、36ヶ月から7歳以下の子供は5,000ウォンで入場できます。 36ヶ月未満は無料です。 全客室では調理ができません。 入室は最大人数を超えると不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 当該画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室街には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは釜山市内に位置しており、釜山駅から徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルから国連記念公園までは車で23分、神仙台までは車で24分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントは何時まで対応していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントでは22時以降にチェックインをお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、1部屋あたり1台ずつ利用可能で、追加車両は費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルのレストランで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は、8歳以上の子供と大人は9,000ウォンで入場でき、36ヶ月から7歳以下の子供は5,000ウォンで入場できます。36ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルの客室には最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 450
    }
}